{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102265",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "태원"
    },
    "text": "コース料理のメニューは携帯メールでお送りします。 平日の営業時間は11:00から21:20までで、中間休憩時間は15:00から17:00までです。 週末は11:00から21:30まで営業しており、中間休憩時間はありません。 様々なメニューとしては、辛いジャージャー麺が8500ウォン、ちゃんぽんが8500ウォン、辛いちゃんぽんが9500ウォン、うどんが9,000ウォン、ウルミョンが9,500ウォンなどがあります。 ロース酢豚は23,000ウォン、洋張皮は35,000ウォン、カンプンギも35,000ウォンです。 この中華料理店はサムソンちゃんぽん中華料理店です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この中華料理店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日の営業時間は11:00から21:20までです。週末は11:00から21:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "中華料理店の休憩時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日の中間休憩時間は15:00から17:00までです。週末は中間休憩時間はありません。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺の値段は8500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ちゃんぽんの値段はいくらですか？",
            "answer": "ちゃんぽんの値段は8500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "辛いちゃんぽんの値段はいくらですか？",
            "answer": "辛いちゃんぽんの値段は9500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "うどんの値段はいくらですか？",
            "answer": "うどんの値段は9000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウルミョンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ウルミョンの値段は9500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロース酢豚の値段はいくらですか？",
            "answer": "ロース酢豚の値段は23000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "洋張皮の値段はいくらですか？",
            "answer": "洋張皮の値段は35000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンプンギの値段はいくらですか？",
            "answer": "カンプンギの値段は35000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店の名前は何ですか？",
            "answer": "この中華料理店はサムソンちゃんぽん中華料理店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 341
    }
}